{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492638",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산에산화덕구이"
    },
    "text": "山に山のかまど焼き (산에산화덕구이)\\n\n京畿道高陽市一山東区豊洞667-1\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 200席/部屋:部屋なし団体席あり , 国内で唯一特許登録されている700度かまどを使用するかまど焼き専門店は高級な室内インテリアと専用鴨農場から供給された鴨で柔らかい肉質を楽しむことができ、多くの人に人気がある。 ギャラリーフードをテーマにしたインテリアは高級感を引き立たせ、休憩テラスもあるので食事後に談笑するのにも良い場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "山に山のかまど焼きの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道高陽市一山東区豊洞667-1"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きは何を提供していますか？",
            "answer": "韓食-鶏/オリヨリ"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30 ~ 22:00"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きは何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きは何席ありますか？",
            "answer": "200席"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きには個室や団体席はありますか？",
            "answer": "部屋なし団体席あり"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きで使用されているかまどは何度ですか？",
            "answer": "700度"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "国内で唯一特許登録されている700度かまどを使用するかまど焼き専門店で、高級な室内インテリアと専用鴨農場から供給された鴨で柔らかい肉質を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きのインテリアはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ギャラリーフードをテーマにした高級感のあるインテリアです。"
        },
        {
            "question": "山に山のかまど焼きには休憩テラスがありますか？",
            "answer": "はい、休憩テラスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 299
    }
}